如何友善地向同事表示不滿

對好多人黎講可能係小事
但真心阻擾到我嘅工作

1. 隔離位成日問我借文具 但一去無回頭 搞到我要去雜物房拎

2. 講電話好大聲

3. lunch時間播歌 但我食完飯想訓陣

仲有好多例子 份工環境,待遇唔差
好想繼續做 應該點做好

2）唔該你可唔可以靜撚啲呀？

1) 我等陣都要用啊 你用住先呀

2) 忍下

3)戴耳筒訓

日日R佢Friend，R到可以講粗口嗰隻

1.屌你自己拎啦

2.屌你細聲啲啦

3.屌你戴耳機啦

你叫忍佢 唔係表示不滿

3 要睇你公司計唔計食飯落工作時間啦
唔計嘅 咁人地私人時間來。

計嘅話咪走去問佢睇緊咩，問完話訓陣今晚先睇

2) 真心難頂
我地個post每日都要聯絡公司其他部門&客人
最少講十次電話

笑笑口 同佢話 ：唔好意思，阻你一陣，屌你老母可唔可以檢點下，唔撚駛下下要人屌你呀，唔該哂麻煩你喇。

微笑住同佢講 靜啦屌你老母

樓主係支那大陸仔死獌狗

1. 公司文具咪右佢拎囉，拎定一堆右佢拎. 私伙野就收埋

1. 你都問佢借
2. 係佢講電話果陣大聲播歌
3.係佢聽歌果陣大聲傾電話

除咗第一點
二三有咩問題

對呢啲人都要講禮貌

2如果係講公事又冇計

利申講電話都會好自私越講越大聲